Cambiar os/hal/platforms/AT91SAM3/hal_lld.h

para adicionar un nombre al vector de interrupción del periferico


Definir la prioridad en el .h del driver (atmel_adc.h para el adc)

nvicEnableVector(ADC_IRQn, CORTEX_PRIORITY_MASK(SAM3_ADC_PRIORITY));


Adicionar la rutina de atención a la interrupcion:

CH_IRQ_HANDLER(ADC_IRQHandler)
{
    CH_IRQ_PROLOGUE();
    ...........
    ...........
    CH_IRQ_EPILOGUE();
}



